有無放盜眼cam 推介

budge $1000 鬆啲
唔係太識揀

非支那 brand 可以揀 Ring

搵到篇咁嘅野

不過所有IOT / IFTTT 都會有佢嘅vulnerability